報稅表冇回郵信封

咁多年來第一次, 真係on99
點寄?

要你經官網報稅 咁先慳到個信封同郵票啦

我直頭連封信都冇，打左幾次上去一直話未寄出就沒左下文，想罰我錢

我都無回郵信封，唔知係唔係之前用過網上報所以唔比

上網入唔到去報稅call 稅局？

有上一期ge TIN 都入唔倒btw